[多圖]青衣廢老校長兇女手足 想撩交打

有女手足係青衣城連儂橋舉文宣牌，呢條男廢老帶埋佢老婆走過去叫人走，兇女手足。話自己係校長，好想同人隻抽，唔知有冇人識佢呢

人衰真係有樣睇

香蕉sir係唔係到？

推到大家都識

推

召喚神獸

[星期六日行動post]商場和你唱唔等於嘉年華

佳仔老豆?

粒墨咁突出好難無人認喎

係咪大粒墨啲親戚

校長呀，誤人子弟，打壓學生就係呢種人啦

有無人知校長係邊個？ 想寫信比教育局表揚下佢

佢係咪中左太多二噁英

拳怕少壯，大粒墨咁好打，就去你學校交挑戰書

[violet]校長[violet]一定好多人識啦

阻膠阻得好

幫吓佢囉

好想拎枝樹枝篤佢粒墨

又要出動神獸

佢粒墨

香港四邑商工總會陳南昌紀念中學

喂呀你哋唔好推

唔知係咪仲做緊呢間

藍絲都特別樣衰

炒啦

藍絲特別中意同人隻揪

印象中叫佢叫吳文興

陳千里校長

又話暴力解決唔到問題
但係就下下都隻揪解決
藍絲真係政府講嘅暴徒

青衣幫推

?

揪你老母咩
咁撚得閒理吓面上面粒cancer先啦

以為係唱歌果個

唔係陳千里 係吳文興
做過陳南昌副校

無記錯係陳南昌教 不過唔係校長

呢個似

切左粒墨屎先啦，吊佢

直頭係 讀過cnc
條撚樣試過叫啲學生同佢隻秋

屌 笑撚到我 好有畫面

有片
點整成link？

又係隻秋
好on9

好 我搞錯 對唔住

咁大粒墨都認唔到

吳文興粒默，太易認了吧😂

屌你，大粒墨老豆黎

努力推

校長言教身教

吳Sir幾年前係副校，退左休好耐

Push

神獸一出就成堆㗎喇喎...
上次仲睇到神諭，係咁問"到我未呀？"

驗眼啦

陳南昌 出好多狗

倪豪傑

細路女都蝦

塊面咁撚大粒野
你盲架？

同女仔隻揪？

要篤爆粒墨

咁又唔好....篤下撩下唔整傷佢,
羞辱佢得黎又屈唔到我地暴力,
咁先高章呀嘛~~~

陳南昌拳王

佢成日話自己識唔知功夫定詠春，以前早會有灑過兩下咁唔知堅定流

傑出校友黎

得閒去潛建下陳南昌啦

退左休，搵佢屋企啦

Ching 識玩

校乜撚野長 副校就副校啦

係咪想隻秋先 是旦揀個連登仔都打撚爆你眼鏡呀廢老

之所以黑警噤聽話
就係以前做得衰野多, 好多痛腳俾黑警捉住, 然後再同佢地講俾機會佢地做"好" 人
從此D 黑警就俾人渣住春袋了

男女佢都撩
我有片，點整link

算啦 呢啲老骨頭
行路都慢過人嘅

應該係較字體顏色嘅左面戈個制

幾廿歲撩人隻抽

成間都講普通話

佢D功夫好撚勁

留名 睇片

陳記舊生

成間陳記由愛膚堅開始都紅都仆街

基本上一個正常人入去讀好易讀壞腦
成班都老屎忽

陳記相認po

佢之前副校黎，冇做了

郁佢啦 講經咩

佢個訓導，現為副校長都係狗黎

係咪要隻揪先

係咪專收弱智果間？

sor, 睇錯

葵芳個間先係 講緊祖堯村個間

退休仲好意思話自己係校長

恥與為伍

點解做親校長都係咁垃圾??

我意思係點將片整成link

好心佢啦食完屎呀

應該好易查，佢身體特徵咁明顯

大把舊生幫手起佢底啦

大家千奇唔好打電話提佢屙夜尿

查實條友係鬼校長
係「前」副校咋
有鬼做過校長

呢間學校好簡間
老個堆紅底深藍
後生的基本都係深黃

各位手足唔該對症下藥，私了好了唔好故亂幫人裝修，到時又比位藍屍入

一人做事一人當，篤爆佢粒墨

青衣推

欺善怕惡

冇眼睇

愛膚堅就黃
千里馬藍到發黑

隻揪咁公平都冇人揪佢

暴力校長

呢間中學好撚多狗
警察學校

儒家文化沒有提及民主
只有教人尊權
長幼有序，分輩份，分尊卑
只追求尊橫特權，不追求公義真理，
長輩權貴做盡壞事也不能反抗。
殘殺年青人也可以說成活該
很嘔心的大陸文化。
人類必然走向更有愛心的社會。
歷史事實已一一記錄在網絡
未來人類將對此有公論。

我可以釀佢單手

沒計，成班校董都要奶共先生存到

搵女仔隻揪？
果然係廢老

其實不是！ 一知半解

林陳愛膚堅

啱啱記得佢臨退休之前上過台表演過耍功夫

做唔到校長 ，要扮校長打人

獨尊儒術，是因為漢武帝單靠法家不能治國，要有深入的哲學思想去包裝，讓人民感到似是而非的道理，其實都係極權主義。
墨家的兼愛先係人類所追求。
願聞其詳。